美股認真討論區 MXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

買牙

開市咁升法，睇黎訓醒又熔

邊個岩岩話我veri棍升on9

個市強到完全冇力跌
升升升

OGEN已經2/3 尋日既交易量 入得過

龍到驚

支牛又撚鳩支那佬

tsm咩事

暴巴死神圖都阻唔到美國做市
升到

V
E
R
I

太陽能暴跌！

plug末日call

今晚就重上30

-4%

左手交右手

tsla 末日call

龍到癲。

可...可唔可以冷靜少少

TSLA 今日800

更新左首富未

個巿強到完全冇力跌

SH巴

U都唔敢坐我建議做定期

好恐怖

好撚強

今晚紅個d股=垃圾股

尋日先講劍指40
今日已經到會唔會太快

chi lun sin

龍到咁好驚一訓醒紅晒一定bad到仆街

終於去返ATH

790 仲有冇人會買tsla

點解得DEM概念TWTR係紅

肯賣晒d yala未

TSLA我錯了
回一回好嗎

780 走先

U 張圖開始似YALA

快買

龍到咁U 都仲瞓緊

個市強到

yala又地心探險記

股票一隻就夠啦

Veri集氣區

成為首富未

就黎忍唔到再上車

YALA點同U比

好想賣

今晚係咪大SAAS歸來

好想gel頭

SQ甦醒了

龍到咁都係+2%

tsm最後上車機會

大量新名出沒注意

cls呢個世界發生咩事

我仲有3成倉位未用呀

咁快就驚？

想等佢跌撈底都冇機會吉左倉

入左幾多 回緊喇

Tsla升到好恐怖

你又執錢執到傻

已經790

大奇跡日!

點解大家好似賺大錢咁但係我隻AAPL點解仲妹緊

坐下又有錢贏 美股真係悶到

科技股 牛3中

有咩可以令tsla跌

冇

tesla

殊殊

賣左1/3CALL拎返個本, 剩低諗緊keep唔keep

俾中國制裁

未有金波唔洗驚

Sq Net！！！！！

好彩我雙核
有tsla 興奮吓

果果依然係爛果

apple又無咁廢阿

iCar

拆股個價咪跌

咁龍真係第一次見

晏就已經有人扑左金波

個市龍到仆街
乜股都升

Yala應該入得 已經無lower low

契媽

Yala

Same

屌你老母 唔爆返10% 就快啲去死

契老母

Plug不講武德

240食左一轉先

net終於都翻生

TWTR

就黎內戰都冇頂

CLS 成個watchlist都係綠色
拜登上台 傷心數錢

垃圾股名單： YALA, CELH

今日個倉紅唔好話自己玩美股啦

Tdoc net crwd

老母全家都痴線

3T + arkk有無兄弟輸到錢

好想清倉

OGEN

仲有TWTR

30隻都綠 好似未撚試過

隻eng睇落都唔錯
留意下先

nvda要走好走

隻roku又暴走
係時候歌頌契媽

新年禮物好開心
Leap call plug 400%
總算補左唔夠玩輪椅call既遺憾

yala 呢個位都唔想點理

你幾多會放？

TLRY

Nok Eric wmt
垃圾

呢個華爾街都好想戀童登上位

爆買日定最後逃生門

arkk終於生性

個倉只係+6%

20蚊高j咗mara

AI 118攻防戰

到2一定放 中途見佢無higher high都會走

RKT : 你冇得同我架FC 鬥

冇力升，倒跌緊

三日時間

屌 張bili call 4日10倍 我第2日就放左

執個雞碎 無左隻雞呀

升完

母親大人

波波
想問今日call /put ratio係咪有d異樣

佢1鎂有承托 咁高成交量都跌唔穿 代表有人大量接貨
睇下佢今日可以去到幾多

想斬晒aapl加倉tsla

最後上車機會

咩事

正呀正呀

tsla又黎畫logo?

升咁多應該唔少人賣
大家小心d
賺多d

過左期 呢排玩妖股無續cheddar flow

一點先上車啦

幻三

人踩人

都係跑輸俾契媽

BB

啲call成日賺少少就想走
結果賺少咗又揼春

爸爸

Ai

100蚊前50股arkg試吓
第一次買

今晚D野升返曬

same here option呢家野 Now or never 有時真係無計

被逼害

蛇果130 call

AAPL隊緊啦黑木清

之前一日跌10%都好正

Tsm下個月會唔會130

Ai同veri又爭

應該要補追多幾飛 個跌勢終於停左

sq gel得未

契媽食咗藥？

ai扮升架咋

酒一半先

升都唔止啦

跑得勁過媽媽 先講

即刻穿左100
巴打好腳頭

好彩琴日入左10K美

老母g

長揸冇死既

有冇人有入x

是日cathie wood評價： maria ave maria

老母又派零用錢

呀木

SQ儲咁耐氣終於

聽日就跑過爛果

蘋果明明聖誕爆哂單 點解仲係日日廢過大市

而家先上tan是否不智
差佢儲齊3t

Tsla爸爸 今晚上800

跑輸俾契媽既不如諗下自己係唔係傻散操盤

有無人賭緊OGEN

全副身家792入哂tesla

屌你老母，apple跌夠未

契媽 G點高潮

1蚊正入少少娛樂注玩下

爛果妹先好，次次佢一升就扯走晒small cap啲錢

SQ重勁過TSLA

2000@1.03

派利是媽媽

開始死SER

ark cls 真的不想努力了

買乜撚野appl
Arkk一隻搞掂

台積電 無腦多
有買遲 冇買貴

sne咩料
平時人哋跌你就妹
依家人哋爆升 你同我跌？

跌左就黎40%
回少少唔過份

只有ARK先贏到ARK

amd No!

新手想問下點解Firstrade set 左ARKK 限價129 買入 但佢開市128 升到依家133 張單仲係未完成？

3T+arkk ath 3日

arkk

一齊屌鳩apple

無事
老母g 老母k 老母w頂住

leap佢咪算

今日跑唔贏老母k洗唔洗切腹

契媽G點搵到了

終於有日係升，感動！

我50% AAPL 50% ARKK,
後悔緊唔係100% ARKK

傷心數美

見到佢個牛年特別版決定放咗佢

契媽全桶雞

我都係

如何做到ATH入場

弱弱一問 邊3T

升到得人驚

前兩日加咗好多saas

今晚真係納指追落後,狂升大升

低過你

明日低位

tsm每日都升，想斬倉入了

下星期

Tan
Tsm
Tsla

呢個要留名

要

sq入翻條線 想長追了

金銀債都跌

今日全升

幾多股

羅素真係好L勁 健康牛

全部都無加

真

屌你老母契媽你又逼害我 我一po你升到咁撚樣

position圖?

仲記得半年前呢度個個屌柒Tsm廢老股

好彩93加左倉

都係唔好GEL住

聽日咪820囉

果陣70-80妹咗3個月

多人排你前面 你唔set高啲入唔到

大局已定,全部資金流返入美股

今日跑輸

今晚劍指幻三

納指

乜鳩都升呀

好快800

Tsla only goes up
無膽嘅我係垃圾

呢個夠癲
睇樓同跳樓

LM跟進

好果係咁BTC都差唔多....

忘了愛重倉區

好想放crwd

尋日10蚊，今日賺20蚊

3m跌到仆街

今晚納指上幻三，好唔好

Tdoc

唔到價skip左你張order
開市係128，你排緊129果時出面人用market order直接129以上同賣方買貨=現貨價跳上129以上，你張129就繼續慢慢等

結論係想入貨用market order, 止蝕盤先set stop order

個市做乜撚咁龍？

係咪已經好過Nvda
利申 兩者都持有中

Aapl咩事 突然天外飛仙

無膽就契媽全家桶算啦

隻arkg 之前109入左

納指準備幻3!!!

次次回調回一日又龍返，做淡真係慘過做雞

咁同黃金一樣仲有抗通脹作用嘅

sq今日有料

一股不賣 只會加注

攻入國會，升

終於識升 拜登好野

DP大局已贏

LAZR準備三角爆邊?

想問吓咁多位ching知唔知嗰啲股票借出計劃係點玩？即係將手頭上嘅股票借出去然之後收息嗰隻。 呢啲會有咩風險

Saas回咗好耐啦

再一次感謝白蛇
毋忘白蛇之恩

我DIS就係紅, 夠膽PUT佢落50

麻煩後面條友加返ARKO

k終於勁過g

全世界都好鍾意biden

入得少少

岩岩開市唔可以作準

大股妹住升=繼續健康龍

似比人壓緊

一入就回，再加ok?

今日會唔會直接插上13000收市

中大巴放棄btbt未

仲有AMD嗰陣日日磨喺50個range

下次要屌TSM妹，直接屌到石仔ching chong就得
萬試萬靈

仁慈美麗的聖母

無，呢d係等運到，唔好屎忽痕睇佢條list買

Shockonly go up

nq準備13000

NNDM
唔得了頂唔緊

哇profit係平時升市日嘅四五倍

3M Co. (NYSE:MMM) cut to underperform from neutral at BofA as Democrats controlling the Senate may increase PFAS-related risks.

Democrat control of the Senate and EPA may accelerate legislation around PFAS contamination, according to BofA analyst Andrew Obin

``Negative headlines and incremental lawsuits associated with legislative and EPA actions are likely to drive de-rating of 3M shares''

PT cut to $170 from $200 on litigation risk

好想操作 但唔操作就係最好既操作

冇風險，不過得好少錢

唔止腳震，鳩都震埋

本身諗住今日加倉
點知升到咁

估下今晚幾點閪冧

apple要屌先識上

正想請

咁撚龍 應該訓醒就紅番晒

嘩納dee咁扯好癲

唔屌唔上進

突然飛升 好癲

牛記gel兩日
升足兩日
勁過面仔

爭9點破幻3

唔好欺凌石仔啦

咁而家走

arkk唔好開始買啦
盤中買最好

升得咁快，一定有古怪

回緊好撚恐怖

牛b到 燈到ath

CELH 均價40點輸

咁搞法個個月供曬份糧啲VTI都追唔到個股倉

風險係俾人借你啲貨沽到落地獄之後斬鳩你倉

不過老散唔好幻想自己啲貨咁大影響力

拜登當選，雞犬皆升

thx 等運到嘅意思係啲息其實好少定係點？可唔可以講多啲

唔知會輸幾多

嘩 v都識升
係咪痴撚線

屌升得2%
講出嚟俾賤熊巴笑死

1.05

遲入場 50

連ARKR 都升

早2日ARKK 124 買 已經10蚊
HSBC買唔到ARKG
焗買ARKW

nok

升到唔似真

各位大選uncertain清倉派可以入貨了

萬3點就係你地想要既結果

真，另一個救世主

向下爆左啦

wfc 沖破曬成年幾既裂口位

嘩 今日超級大龍市

Yala 想敲了

忘巴呢兩日數左幾多鎂

希望白蛇每日報到

唔該哂ching

仲有5點

snow轉勢？想入了

rgen到底點解仲可以係紅色

契媽重要既組合之一
為本身係舊經濟既產業帶黎破壞性創新

Honeywell, Starbucks

今日+10000鎂
多過自己份糧

Uncertain派入市 唔會回了

升到好撚驚
都係睇netflix

入咗,今日連隻臭G都返家鄉

我知錯了

nq13000啦 下一站14000

巴打個倉幾大下

幻三之約已到

頭先問高唔高J TSM個個巴打
希望你有入到
因為台積電 無腦多
TSM ! TSM ! TSM !

好想出貨....

連郡斬白蛇

升番上139先講

幻3喇 滿意啦?

Ctrm都升返

納指幻3達成

忘巴平時係數港女->數Yen紙->數鎂->
呢幾日剩係數鎂都用哂24個鐘，咁你話呢

43目標

nasdaq 100 仲喺12880

Wmt + 0.15%

我返房打飛機算

升穿晒

過往經驗係佢地入完就仆直

無分別

幻3

高J

仲有冇人持有緊jagx

得個3.5 %咁垃圾都敲...

係咪徒子應許之地

SE 廢到

呢隻垃圾 收皮吧啦

13000之約以到
可以安心早訓

2.88走晒啦

nvda重回525，都話好穩架啦，來緊三個月牛市目標價530，熊市目標價520，平均價525

見證幻3

呢度😂😂😂買做三日

5k鎂
港幣要1月14

大家可以早D訓
聽朝起身傷心數鎂

冇位加貨

仲有keep一半

西sir叫左走啦

咁廢

兩邊倉都ATH

多謝我Trump

巴巴相反

巴打個倉大過大倉酒店

又要傷心地數鎂

KO 發生咩事 唔識升咁

唔想追po, 推好快

咁穩定既股好少見，點升點跌都係525到磨

ixic突破L子線

2021年幾日就沖破萬3

屌

教主都放左好耐你個胃有事？

0成本持有緊

現價好放，放完轉倉
唔係聽朝又揼春

俾大行調低目標價

你哋贏，我紅

左派唔鼓勵大家飲可樂

升到咁 好驚呀

大陽能要落山了

屌你老母，apple識上未

買咩

仲未到家鄉

好巴d call好中

2330直接令台指ATH

俾隻YALA踩到紅哂

好彩上左忘巴tan船

坐左兩個月終於忍唔住斬鳩左

31000 13000
最後目標標普 3800

咩貨

有冇人今晚加貨？

玩TSM唔好急
爆完要妹一輪 每次都係咁

萬3

2.34啦喎, IB重孖賺到笑

CTRM
OCGN
OGEN

抗跌神股

13000係時候要逢高減倉

今高明低仲等就 you lum you la

來回食果10蚊
你教我點輸

tan 今日特價

咁玩法真係薛西佛斯喇

第一次見個etf倉升得勁過個股倉

materialize

仲未補返琴日跌嘅數

妖股達人

OGEN走啦
波巴話走啊

買黎當對沖堆saas囉

D人終於知可樂致肥

歡迎沽空

好想清倉買晒tsm算 唔洗mon市

CTRM 今日+10%應該綠喎

VERI係咪痴左線 琴日特價25入 今日已經龍到咁

好癲

穿左

乜9都升
點玩

你今日先入?

Veri可唔可以生性少少

原來BABA仲上緊路

Tsm 118又再加貨

送錢比大家搵

tsm 嘅精髓不在於爆升
係出面食緊棍嗰時，佢依然綠燈
或者只係-1% 嗰下
真係好溫暖

隻u真係玩撚完

企穩 31000 13000 3800 就夠

垃圾股垃圾食品confirmed

小西概念全面失控

究竟係咪最後的狂歡

ocgn

鑽石能量底

今日全倉綠 大奇蹟日

廢老倉

CTRM 同OGEN都爆升中喎

tsm回到109又可以加貨

呢d係咁…等派息喇

好地地買megacrap羸錢唔好咩
唔識玩又中個頭去買妖股有咩意思

都未破頂都叫失控?

係獎勵早幾日無震走嘅人

yes

放左，等佢落返18 x再入

PLTR生性D啦

屌我第一次有4位數升幅一晚

出面日日有人吹奏股joy

又跌緊

民進黨呢年已經打咗五六次J台股ATH 又可以永續執政

之前高J咗， total change 得+4% 咋

坐一陣會升, 應該

呢隻我返咁多間醫院(UK同HK)時見唔少佢ge產品, 同埋冇記錯佢而家profitability開始急追beverage non-alcoholic sector growth, 另外佢可以做OTC product同Rx product, 暫時睇唔到點收皮
仲有人口老化, 呢類產品需求我睇會爆升

SHOP 又爆返上去

好過定期

又話我蝦石仔

U肯生性未

On9 roku插左咁多日 3日破頂

靠cctoy d news含得撚啦

佢震走我d sqqq

呢句真

咪爆升左囉

邊啲垃圾股跌緊，有無人講下

留意吓先

重倉ARKG同TSM 覺得日日都好輕鬆

搵唔到位加倉

u 垃撚圾 爛果都升返 佢仲妹下妹下

justice楝股廢過brk b

到左應許之地, 大家有咩打算

AMD Y__!

聽朝訓聽會唔會紅返晒 驚驚地

仲要有少少股息當零用錢

Cctoy等緊16/1 民兵起義打內戰

twitter

升到我有d驚

當年我都屌過妹到仆街

咁撚勁，又要加tan

有冇巴打打算追貨

應許之地係3萬

57 75
兩個range

冇錢了
係咪要入錢

圖表撚黎講 條線好撚靚wo

而家係無機會分注 次次V彈/V插

準備好玩下sqqq

個市勁到

中電信 中聯通 中移動

ai

老母g前排跌到pk喎

NIO轉燈

冇左侵仲撚會睇佢我acc都del撚埋

+30K 好想走, 唔係講笑

可以走少少中型股 加倉mega cap

咁會穩d

仲升緊4%

開市入左十張docu call

孖展

契媽冇力

算唔算死亡之吻

你買之前有止蝕位 , 例如10% , 佢長期升 你條止蝕線咪跟住慢慢向上set

ARKG 都未賺到加大 M 記

等全call少年股神貼call

KO
LMT
DIS
MMM

所以唔知點好, 張圖好睇, 但係感覺太癲

我都係買黎諗住長渣的

標準問題 USD定係HKD

reddit日經

唔怪得升唔升

升喎

fdx

守緊138 要60MA上黎
10MA 20MA 落去股價下面先有得爆升

納指企穩幻三就不得了

孖

Hedge my call with more hedge 真係work

唔明班友點解咁想美國亂
明明搞到內亂先係最壞結果

有冇人入AMZN

佢話想加倉丫 但係果d諗住sh 點樣可以有extra錢

係呀 咁岩前邊回左一大棍 又test左低位再反彈加破頂

唔走

YEN

睇黎apple真係要屌先識升，繼續屌

末日call tsla上900

KO
INFY
FRHC
CYBE

全市千升慶祝Biden當選

指數不斷向上破
嘩

迪迪尼

Call

一係孖展
一係入錢
一係leap call

啲錢又開始去權重股

OGEN 係

食大麻 唔洗飲可樂

入定D SQQQ 等閪跌數錢先

唔好唔記得廢佬成名技
dividend reinvestment

好貴

Tsm 120

契媽G我103走左，跌到93加左第1注，依家加第2注又好似唔抵當然依家加我都係空手入白刃既

yala清鬼左佢
pltr2月都走埋佢算

岩岩餵飽咗佢

你話俾我知
如果你本金1k 買隻股票
每日升1%
一年後你賺幾多？

5蚊入左XNET係咪食得屎

支持

我想同大家講
今日新名指數max , 不要加倉

妖股

TSM TSM TSM

屌你老母，apple先升得過3%

今日升夠未，驚

me精通忘巴理論

S&P 3800 Nasdaq 13000 CLS公司

喂喂喂 升撚到仆街-.-

升極都仲有

1點ching chong

唔上140都唔好出黎獻醜啦屌

有冇人有玩sunw

其實佢妹到 唔係呢度提起都唔會留意
利申 均價60

酒啊

你堆apple call

想陰我答365%
傻仔都知星期六日唔開市

屌你
佢連呢啲問題都要問
唔好導佢margin
一陣破咗產唔知咩事

只有依個post得幾個名圍爐哭喪個陣先係入貨良機

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

經過今日
決定聽日去買隻pp5711獎勵下自己

隔離有ocgn苦主區

屌女又賺左層樓

開市入左AAPL CALL, 宜家數緊鎂

Draw margin得ib user可以玩

CAP絲

TAN 加唔加得?

Gel撚爆你

落左單掃連郡哭喪股

same

升到好驚

新手冇買TSLA 點算好

NVDA! NVDA! NVDA! +4%

個個Gel頭，留名睇今晚

想減係咪癲癲地

2點等閪冧

洗落百1 驚唔驚

等睇起身轉紅

幾多？

CA巴你都叫左幾日唔好追貨

光頭佬拆股啦

己入SQQQ，幫大家做燃料
今晚唔會回頭

Option走正股留
唔賺最後一個崩

內亂好唔好我唔知，我只覺得無可能真係打得成內戰。即係香港咁，上年打得咁勁，唔係得上年既事引起。

百度都整電動車 cls

GEL到咁好驚

54果陣冇入mtls想死

都啱
唔跟跌又唔跟升

JPM 最近兩日痴左線

要睇係咪尋日入

Mega cap姐係邊類

如果veri又唔上
好似走佬穩陣

出左糧好想買野 但揀唔落手

535

跑輸 ARKK 不如 all in 牙wood算啦

猶太vs支那

不如call算啦

屌你又扑

學契媽咁rebalance囉
不過第日佢又爆升個時你就會賺少左
所以 除非你睇好第2隻股會跑贏佢個時減持
如果唔係就乖乖入錢

跟好巴入咗少少
聽日食麥記可以加大

call返張uvxy先

PAPA幾時俾人分身家

升到出ER

升到咁仲得人驚

有咩想死得過入錯PRLB無入DDD?

Aapl 依個升幅係依個市面前等同廢老
Nvda就唔同

連郡All-Star

份身家一年升左7定8倍

買TSLA擺過夜要唔要俾手續費?

熊巴你買哂D TSLA佢地買咩

其實諗得過
del apps 晚晚早啲瞓

就ER 等埋ER 睇下食唔食左佢

跟左 坐緊SQQQ 等數錢

NVDA=傷殘

夜泊我樓下50蚊晚

咁都叫唔上

Veri

一定坐到佢er
條數靚到pk

Tsla末日call輕鬆賺extra money

酒牙

街邊320

咁鐘意玩妖股不如玩末日call好過

AI

龍到連IB都用唔到

我落下$400

孖展call 保你一晚一層樓

好彩佢重AMZN
AMZN隻閪股武肺走嚟玩搞手只係打個和
完全唔為股東賺錢
蝕住嚟斬倉

咁抵

AI 火箭

玩孖展一定要完全清楚個風險
玩孖展有機會被強行斬倉更有機會破產

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

教主一出黎就有翻心跳

所以都係記得準時返工
多做運動注意飲食
就無乜突然要draw錢既時候

其實根本唔係margin 唔margin 既問題
你買咗隻股
佢一路升你SH
其實咪即係你將你嘅profit 再買返落去隻同一隻股

認真今日新手指數爆燈
大家睇路

後悔琴晚冇撈底ai

要一日升10%

隻NET又做乜鳩碌返落去

NOK爛泥扶唔上

學契媽咁rebalance就fatfat

無膽孖，開始玩無幾耐仲睇緊以前連登推薦堆書學野覺得股票比起金融經濟更似心理game，尼度個個賺大錢嘅都話過心態好重要，想玩長久隻game

Veri黎啦

ogen

達成

銀行股全線都係

11%都叫春，連登仔真係難服侍

我睇一睇記錄，30/11我93蚊入，依家個半月升左大約25%…

ai 生性d 咁我唔洗揸到比我個孫

3幻道指一早企穩左啦

新手=入錢 完

晏就先講完115左右係底位

3成veri 爽死

有無cctoy勇者黎short下戀童登概念股tan

GS冇頂

得個閪地圖, 整乜撚野

働いたら負け

你去賭馬會算啦

小西hello

amzn好快做野

你錯喇，傻仔，仲要扣美國假期

走call為敬

冇力上ATH

全世界都整

EOG 終於返家鄉😷😷😷

搵人貼張小西賭博論.jpg出黎

4000/月
320一劑

等3萬納dee

係咪俾高德ko 咗？

仆街 Oxy 走左先升

6月已經到

個半月先得25%
人地tsla升左一倍啦

一晚跳一層樓
爛果又腳軟

有人買先算 一陣將你D 行蹤UPLOAD上SERVER

垃圾u

忘巴 We trust

聽日又要睇少年股神，問點解隻股升緊但我張call跌

日產ev其實幾靚仔

唔知白蛇夾死左未

不動如山, 最重倉係佢

PLTR好垃圾

小西今晚係咪唔洗開台打機

利申 無倉可以加，一早full position戰大選

tsla nio

無可能，我30/11都有入tsla, 576蚊入，依家793, 係37%

TSLA 1/8 800 lc 星期二晚收市買入又係十倍機會

西sir係咪bot來

twtr : 封撚左呀侵account佢

呀侵: 你無左我什麼也不是

想走 ARKG，有咩好玩
利申有晒 ARK、SOXL TQQQ

今日龍到咁隻NET仲有得俾我繼續向下溝
廢嘅

GS gang assembly

Elon爸爸係咪變左首富

據CNBC：特斯拉CEO Elon Musk的個人淨資產升至1850億美元，超越亞馬遜CEO貝佐斯榮登全球首富。特斯拉最新股價報792美元，總市值7500億美元。

放得啦，蝕少少，轉倉，好快返返嚟

D人沖緊涼

光頭佬抵la

等睇hktvmall又整

已經變左

支持光頭佬發火拆股

好呀

各位巴打我係股票新手，岩岩19.4買左第1隻美股MARA，我用係港元兌美元買的，想問下係咪如果賣左就要等3日先可以再用筆錢的

spx升勢幅度同average ratio有divergence

隻u早走早著

759有冇得賣

就黎重上ath

XLE 長揸無死

拆服同爸爸死過，到時要全連登叫佢爺爺

終於躺下 家鄉一世 都去不到

唔撚知點解係都唔肯拆

但同福布斯計法唔同嘅

洗唔洗牛撚到咁今日

Wa diu ttd隻垃圾今日都陰燭到dllm

全線saas爆升佢又直插

tdoc終於識升

AI今日買賣進出 回番1000石 仲輸緊4500石
AI屌你老母 加油啊仆街

忘巴大勝 uncertain 派

最好1拆100比少年股神YOLO

升撚到驚

依家無左第一咪拆

其實佢點解唔拆

AI未入夠貨

SQQQ 完全執唔到錢

(1-0.06)*(1+0.04)=0.9776<1

TSLA最後直路上800

仲未有人貼倉
今日安全

正路1拆10喇，依家真係太高

U is rubbish.

火乜鳩
佢一星期跌30%

成堆ETF，重倉契媽+VOO，平時一般升市都只係一晚賺100-300鎂左右，今晚而家為止超過1300鎂，癲撚咗 但係又驚好似尋日咁，650轉眼變-20

MSFT又妹返落去，熟悉既味道

最後一百米

無睇一陣原來契媽破埋頂

琴晚暴動止蝕果d

屌呢隻垃圾同埋FB，兩隻想賣撚咗佢，壓住我啲cash屌佢老味

用咩買

尋日我輸4k, 今日賺12k

契媽g

驚得滯減左啲倉 又搵唔到野買

唔好呀, 等孫邪惡條PK破產死先
條撚樣搞到我10月11月蝕到hihi

Donald Trump 臨尾玩野出地圖砲打中概就 gg

tsla 800 衝呀

清倉先

Change my mind

邊隻破左？

未穿138就走

上到800又回 再跌再溝

升少過5%當跌呀

想唔想試吓地圖炮

媽k

12點準備閪跌

收到

unity

Tsla人踩人

keep cash 等回調

估唔到賺最多係隻fubo

踩住升

Veri 30

Tsm 121

龍到仆街, 兩個倉都+10%

佢自己都放棄...

想清啲margin
媽緊6成

$120 TSM 應如何自處

ARKG 其實有無前景
上星期啲股仔一日趺幾成都有

你啲track record好似要跟架喎

U are先岩wo
師兄識唔識english

想入多股擺下

準備定啲cash，呢排升得太勁總會等到9月10月咁既機會 8月啲人吹到佢永遠唔跌之後就仆晒街

要加多張白卡

x咩事

廢事開 個幾十美俾佢算數

期熔個日已經可以入爆倉
uncertain派唔珍惜 白蛇一嘢燈到轉綠燈

40K

牛牛，見d錢係咩美股孖展帳戶

tsm升到好似妖股咁

咁既局面已經冇得再玩，接受現實啦

全倉最廢 $nok

仲未入夠貨呀

俾左牙mask拎左先拆 =3=

希望佢帶起埋其他晶片股
好似電動三傻咁長升長有

等AI回返120接我上車

現實就係老人痴呆上場
Majority 係開心

各位uncertain派，萬3點就係你地入貨良機，買吧

我都減左的
放左先係自己

細公司大發展空間，同埋未來太多病要靠基因搞

tsm同tsla一樣唔識跌

坐唔坐得穩先？契媽話嚟緊佢自己係最睇好G

majority既開心感覺都係deep state project出黎
事實係好多人唔開心

NOK 第一
NVDA 第二

G個頂仲有排喎

左靈車 右爛果 契媽在腰間 台積弱在心口
數錢數到手軟

PRNT年尾60

28吹雞
30吹雞
而家34

未破喎，136

好巴諗住幾時會減D bank sector

好急，上唔番

法國N年頭D股票特別廢

108落90簡直係大平賣

睇錯

TSLA真係升到好驚，唔敢入，入ARKK等契媽幫我買算

rubbish Nokia

你專推伏股
垃圾 BB

30個陣開始日日睇, 諗住有位就入, 點知無跌過咁濟

多謝哂
唔敢入姐係仲有得升

盤前119唔入

800

岩今晚攞咁啲profit忍下手

買3D printing買ark得啦

一日重未掃走孌童登，一日都重係Uncertainty

年尾60
事旦入都free $

係g同f未

31
閃卡派

正股驚西

巴士引擎日日升
佢真係賣到咁多印擎咩？

有冇ching減下倉

你諗住入ARKK=hold tsla 點知訓醒又rebalance 賣左tsla

正股怕閪咩，一上台就股災，來緊4年點管治，起碼仲有半年玩

想靈活d咪走正股入call

hold到登基

is a joke 好彩我係SH撚

中間句 港元兌美元 有咩用意

原來有舊咁ge野

我減完倉仲重倉過你

798 TSLA 最後五十米

冇睇錯 係睇你點睇
扣左息=破咗
唔扣就未破
牛牛扣左息
TradingView 個啲唔扣

我 100 先入，升完 107 又落到 93
剩係靠信契媽，入面啲股無隻識

2330 聽日跟唔跟到TSM咁升呀

95 先開始買
but never too late

又話咩新ceo
又話咩改革
咪又係爛泥扶唔上柄

戇鳩，呢一個鐘升既錢=我過去兩個月既總利潤
係咪我問題

11月牙登嬴選舉 升足一個禮拜
而家宣佈坐正 唔知仲升到去幾時呢

一加科技股 大企 稅
唔跌返10%都唔得掂

你漏左我隻dar, 15日升20%

入左sqqq未

真 比晒機會加倉

升到2月尾

減左9成 一陣好似前日咁就死火 賺少少就夠

2025？

串到仆街

加左小小aapl

就嚟到P巴落船位double

入左8股係時候

之後就散水？

準備800

who knows

TSM可唔可以升慢啲
想慢慢Gel 炒到變妖股就唔好啦

因為我google話有種美股戶口可以永遠T+0，想話自己係咩現金戶口姐

Johnj

應該有幾個月蜜月期嘅

Tsm call= free money

RKT :

TSLA 開市入call 都3倍

留名睇800 tsla勇者

睇你用邊間買 多數本地唔洗等

準備火箭發射上番22

6月納30000

Tsm想加注，升到

最後7毫紙

TSLA 800屌呀婆個位巴打係邊

TSLA市值差10B就過FB

BBBY都係

TSLA $800

800已到

快快手上埋去啦

agger
唔好搞鳩清泉

Facebook will block Trump from posting for the remainder of his term

操盤嗰個唔會咁易放過苦主
企響$20樓下，磨走晒散戶先再諗升唔升